患左絕症 得返幾個月

雖然突然間好似無哂d時間
但其實無咩遺憾 想做既事都做哂
可能本身無咩朋友
我辭左份工好多時間都無所事事
想搵個人陪我渡過最後呢段路
可能一齊去玩或者一齊無所事事
或者我陪你做一d你唔想自己一個做既事都無問題

有咩想問可以係度講或者tg傾

有咩tg傾啦

破處未

咩絕症…？

Looking forward to it

破左

咩絕症？

同問
幾歲
記得唸佛經

屋企人有無接受唔到
狂喊

都就死 仲咁樣過 真係好咩

aids潛伏期都有10年

屋企人呢？
佢地知唔知？

都係癌症姐

25 點解要唸佛經?

都無 已經過左呢個階段

點樣過先好

唔係AIDS

知啊 接受左

主要都係希望身邊人好好咁行落去

咩cancer?

巴打一定會無事 會有奇蹟

同問 有冇諗住搵樣野做 開開心心過埋佢

希望你淨低呢段日子過得開心啦
有咩想做就做喇

你身體狀況ok嗎？

生死有命 但求活得快樂 加油

餘下日子要無悔地過

點驗到？

唔知樓主有冇睇過之前有個po 22歲兩度患癌個個
見到你諗起呢個po

加油啊！！

巴打有咩心願你覺得係完成唔到

巴打加油啊

巴打加油

做你自己想做嘅野，加油

巴打 你依家對生命有咩睇法
有無咩覺得後悔
我地平常人一定體會唔到你既心情，只可以講聲加油

試哂所有標靶藥?

有冇咩好想做？

加油

生死有命，巴打加油
人生苦短但求無悔

加油啊！
有咩想做就去做啦

身家有幾多，幫你叫哂全球唔同國家嘅雞

有無想去邊度玩

唔使咁灰
有d例子醫生話得返幾多時間, 個人走左去旅行玩得開心, 一直活到依家

我諗樓主有咁上下經歷
都知唔會幫人去害人既

如果有絕症都就死但仲青頭
會唔會有絲肯食左我

呢一刻你對自己既一生有咩感觸
無奈 無助 無悔 無怨

Btw take care
希望你會過得開心

巴打唔去旅行
係呢個世界留低腳毛先？

加油啊巴打！

生死有命 富貴由天
同屋企人去吓旅行都好

好好玩埋去

加油呀巴打

咩係aids都問得出，雖然你就死
但都要講句你好低質

巴打點發現㗎?冇先兆?
巴打有冇遺憾?例如有冇人係想見好耐或者想同佢講好耐?

盲撚？

臨死都要上來r tg傾計
似假膠多

巴打有問咩係aids咩?定我眼殘睇唔到

做乜鳩

祝你有個無悔既人生

你驗眼啦

你回望一生你覺得最開心嘅事係咩
最後悔嘅事係咩
有冇咩意見比後生仔
認真問

不過你睇清楚d 先

屌多D西啦

摸住舊木講
俾我一定狂向世界出走

唔要死係香港

巴打，支持你，加油

人生長短唔重要，重要係精彩，同埋做左好多自己想做既事，加油

想知咩cancer 因為我有d擔心 呢排成日痰有血 又勁易攰 我覺得自己都可能有肺癌

BTW,巴打加油
聽講心境影響,有啲人突然奇蹟無事都有出現過

巴打你對眼都有絕症

單機啦你

天堂與人間，你簡邊邊

反而真心想問巴打
而家要面對死亡
你覺得死咗之後會去邊定虛無定點

搵醫生check check好喎 巴打

第幾期?
讀書?做野?
有無女朋友?

算啦既然係弱智既就blk都冇所謂啦

有無遺憾？

你似有問題多啲, 人地明明係講 「唔係 AIDS」

身體許可的話，多走動。祝福你一家平安

有好多連登巴絲 , 啱啱先陪伴左另一位連登巴打最後一程

巴打會唔會去一轉旅行

食過幾多條女

咁後生就做哂想做既野

確認無得醫？咩癌?

同問，
有D咩想做?

人死為大 積下口德

多d唸阿彌陀佛，斷氣前都要唸，斷氣嗰陣佛祖會親自接你去西方極樂世界

有無興趣死前做一番大事

林

得既做吓義工，同多啲人傾下計。

發夢見到
有人搶左警槍

咩係眼殘就睇得出，雖然你未死
但都想講句你快D死

咁大獲

又見到你地
有機會都想樓主睇下佢以前啲post，可能會有番小小動力既

巴打保持心境開朗
奇蹟隨時都有架

有無遺憾既事？

希望你日日都過得好充實 每日都笑住訓教

人生既意義究竟係邊到
我好迷茫

生死有命，巴打別想太多，做你最想做的，加油!

樓主以前生活係咪極唔健康？

知道咗會死之後 有無改變你對世界既睇法 改變咗d咩 會唔會除咗害怕仲係害怕

早點離開呢個瘋狂世界未曾唔係一件好事
冇乜遺憾就好

既然改變唔到將來 惟有活好現在 加油啊

希望你可以做哂未做過嘅嘢先走

希望在明天呀爸打, 心情對自己病情都好大影響, 盡量唔好諗太多負面野啦
早日康復呀

驚係無用
係就快啲去檢查吓
萬一真係肺癌，擴散得好快

叫人咩念佛經咩佛祖接你去西方果D訓撚醒未 唔好咁癲啦好嘛

希望你可以開心落去

想做咩我陪你

我地眾人會陪你

巴打加油
希望只係假膠

無合一問 咁候生都會患癌咩 同埋患左咩癌

巴打 我都唔知講咩好了 總之加油 同埋有咩想做以前唔敢做的放膽去做曬佢 唔好俾自己有遺憾

係咪遺傳

就死嘅時候個個就話要走旅行，在生就屌啲人成日去旅行唔儲錢買樓，所以話人生目標係咪應該係層樓

有同學中五 17歲有淋巴癌
不過兩年之後好似好返

集氣

唔好意思.. 多謝好多人叫我加油 唔好放棄
其實我無放棄 只係而家心態隨遇而安

當一個人見到盡頭既時候 望返自己對手
會發現其實一個人需要做既野其實好少
平時所謂既煩惱其實輕於鴻毛

有人話我R水吹
其實係 因為我好孤獨 唔想搞到身邊既人唯有上黎搞大家
係度有少少姜太公釣魚既感覺嘛

我晏D先再覆大家.. 頭先撳電話撳左好耐有D攰
打字又好慢覆得好慢唔好意思

有冇聽過陳奕迅嘅《完》?
你心情係咪好似呢隻歌咁?

講真，反正都係死，做一番大事啦！
肉體雖死，但可以活係香港人既心中！

Btw唔好害到無辜市民
香港有好多大仆需雖要你去糾正

可以既去下旅行
人死無咩野帶得走
將呢個世界美好既野化
成回憶同照片比家人懷念
行埋最尾呢一段路巴打加油

講到樓主就去先有社會責任
你條撚樣都幾好野下

加油啊做自己想做既野比多d正能量自己

睇到想喊 想死嘅人冇得死 唔想死嘅就有病
巴打加油我支持你 呢到大把人排隊陪住你 你唔係孤獨一個的

我追左你個po 成朝幾想你同我地講你只不過係一個假膠...

借借村上春樹果句, 完美嘅絕望並不存在的.

所以保持積極呀巴打! 奇跡永遠都藏住係希望同積極𥚃面呀!

屌你老母利用人就出返去啦 你班憤世毒撚係咪癡撚咗線 你哋嘅世界剩係得社會同政治？垃圾

收皮啦你，咩撚野社會責任呀

樓主加油 早日康復 會有奇蹟出現架！

我鼓勵樓主，令人短暫既人生放出最燦爛既光采咋喎

人地都咁慘，仲要搞鳩人，比人地平平靜靜咁過啦

講真...都就黎死，仲去咩旅行...浪費時間
你呢幾個月係「不被任何野束縛」既「無敵時間」！
點解唔好好地咁利用？做一啲「人」做唔到既野？

另外約定你下年嘅今日出po 同我講你好返

唔好放飛機呀

做多點喜歡的事，令自己開心！
唔好做傷害自己的事，因為世事無常，可能拖拖下你仲長命過哂我地！

開心要緊！

最緊要做自己鍾意既野
開開心心過埋最後幾個月佢
加油樓主

佛祖點解會接去西方既極樂世界？認真一問

有興趣想睇返個post啊

巴打加油！

加油
希望有奇蹟出現

撐住呀 ， 其實依家基因科技改造 ，已經進展到可以移走癌細胞 ，難保有一日 真係可以完全根治 ， 唔好放棄

為香港出分力果d 人係咪on9
呢d 人做管理層就死得人多

你夠會死 你老母夠會死 你地唔撚做?
人地燃燒緊最後既生命
做d 係為自己 身邊既人留念既野
你班仆街就利用人
你地咁撚善忘
做過d 咩第二日就唔記得啦

加油啦 巴打，人生最緊要無悔，頂住丫

開開心心咁玩盡佢啦👍🏿

你講到咁我諗都冇乜轉機啦,唔會同你講話有希望之類,不過希望樓主可以開心過埋人生最後時間啦,對冇希望既人黎講死都未嘗唔係一件好事黎既

去下旅行 睇多d個世界

假膠

完

希望樓主走得無悔啦，其實我自己由細到大都成日好怕身邊既人會突然離開我，最怕就係生離死別，我成日都會自己諗如果有一日死亡離我好近，又或者係離我身邊愛既人好近，我又會點面對？
由我地一出世開始，就註定點會都會有迎接死亡既一日，有時覺得死亡呢兩隻字，離我仲係好遠。
直到中三有年屋企長輩突然出事，好突發咁再見都冇講一句就走左，個刻第一下我係完全唔相信眼前既事實，我記得自己仲笑笑口心諗琴日仲好地地一齊同台食飯，點會咁樣。隔左唔夠一分鐘，我開始由笑笑口喊左出來，突然意識到係真係永遠離開我地，個種感覺好深刻。
自始之後，覺得原來死亡可以離我咁近，更加害怕有日身邊既人道別都黎唔切就突然離開左
唔知咩原因，由細到大都成日諗關於死亡既野

On9咁我仲有幾十年命，我而家做，入左去咪哂幾十年？你用下個腦先講野啦。

希望樓主屋企人唔會太傷心，有時候覺得走左並不可怕，可怕既係要留底接受愛既人離去的人

臨走記得FORMAT 個HD

點樣發現？

點都好，我明白你可能而家有好多野係心入面想講，但又怕屋企人擔心，唔敢講，如果我係樓主，可能而家會好矛盾，百感交集，見到咩都會諗一餐，好想搵人傾計，呢度我相信仲有好多人真心願意聆聽你既內心想法 只要你想分享，總會有人樂意傾聽

屌

幫你祈禱

巴打有時間可以抄/唸下藥師經

加油巴打，好好珍惜餘下同親友相處既時間，令自己今生無悔，令自己生命雖短暫但係身邊既人心中你已經活得好燦爛
我堂家姐近排都突然過左身，好後悔冇同佢講句多謝佢咁照顧得咁錫我，好後悔之前應承幫佢買既野一直因爲懶而仲未幫佢買，好後悔因為自己唔願意接受呢件事而冇睇佢最後一面，諗返起每一樣野都覺得好後悔，唔好驚人地擔心你而唔話佢知你有事，嗰個人之後一定會好後悔⋯

我都係
不過照完CT 係無事
題外話，你幾大？
正常肺癌點都會過40先有
所以你好大可能係肺結核

去到呢個地步，想做就去做
Do not go gentle into that good night

點解死果個唔係你

又一個

不如你話你係假膠算啦
之前開post個巴打走左而家又到你
搞到好驚自己會賴野

阿妹 搞掂晒d野未?加油

希望樓主見到

其實我覺得每個人一出世都有佢嘅意義
一定有佢好嘅一面 有過開心嘅回憶 有重要嘅人
你唔好講到自己冇朋友 或者好絕望咁
唔好怕麻煩人 想見就見
把握每1分每1秒 將你想講嘅嘢講出嚟
或者想做嘅嘢做出嚟
所以生命好短暫 至少做咗當下想做嘅嘢

儘量思考下自己人生嘅意義
冇話岩同錯
跟住盡量去實現啦樓主

我諗你講得絕症都應該試過搵方法去醫但最後都係冇結果。

仲之就有咩想做就做，巴打，人生雖短都可以好精彩，祝福你

樓主 真心希望你最後一段路走得開心
無後悔

真心想知
你覺得死
內心百感交雜/不捨 辛苦D 定係肉體上辛苦D

(希望你係假膠)

盡情享受人生啦巴打

加油啊巴打
做多一點令自己無悔嘅事啦，
其實好多時心態都好影響病情嫁

掰

因為阿彌陀經講過，死前一刻諗住阿彌陀佛，諗佢嘅佛號，佢會親自接去西方整樂世界，但係人死前一刻多數諗點樣先唔會死或者自己後悔嘅事，仇人等等，好難一心一意諗佛。
心無掛念，一心念佛嘅人，死相比較安祥。相反，有掛念，抱著怨念，痛苦死去嘅人，死相恐怖。
信不信由你，不作爭拗。

人死如燈滅, 積極去過完自己既人生就無悔

無講淨落黎幾多時間. 都要令自己開心過每一日

如果仲有行動能力, 去做自己想做既事, 或曾經唔敢做既事

人生再無遺憾就唔害怕死亡, 希望你可以快快樂樂過每一日

咩癌啊巴打
唔知講乜好 唯有祝你下世幸福

希望你好得返 話唔埋呢個世界有奇蹟呢

今日訓下醒下岩岩食左d野
好多人搵我有d嚇親

我簡單交代下個自己情況：腎癌
其實幾個月前我仲係好普通
朝9晚5加OT 碌Facebook碌ig
degree就grad 有女朋友 一齊為左將來努力
仲去左滑雪 之後心思思想去WH又怕long d
媽咪就退休又怕無能力照顧佢

係重覆每日忙碌同發夢之際
因為好多誤會我同女朋友分左手
之後我塞滿哂自己時間麻醉自己
某一日突然間個腹好痛 未試過咁痛
入左醫院已經發現得好遲
而且因為某d原因做唔到手術

我日日攤係度諗 諗左好多、諗返好多野
其實我再之前既一段感情 已經令我思考得好透徹
所以今次我好快冷靜左落黎 好容易接受
甚至可以話有終於體會到真正「呼吸」既感覺

大家都問左我好多野 對我好多關心慰問
我好感動、好感謝
而講到呢度
我想問大家一句：你覺得絕症係唔係空虛既解藥？

有冇問下醫生點樣少啲痛楚

好一句生死有命 互勉

睇到眼濕濕 生命真係好化學

有冇咩警世宣言
例如: 唔好相信女人/唔好俾飽飯女人食
又或者唔好成日挨餓./唔好咁過份操勞

有冇鐘意嫁人 有就去追啦

我就信佛學既
希望巴打可以脫離呢個輪迴

都算健康既 成日運動 有健身偏瘦但都有肌肉
大家都做多d運動 而家呢個社會既生活模式會令人身體退化

妹妹你好 你同我講先知道就上個月既事..
我慢慢睇緊 你哥哥好幸福好幸運

幫我叫

係禁落去痛定點
因為我之前都試過禁親某個位痛
但之後冇野就冇理....

我睇法比較偏向佛家
唔係講輪迴 而係我地呢次生命係無相無我
我係人點都有後悔 但係深諗一層, 後唔後悔其實重唔重要?

去到生命既盡頭 仲有咩想做？

有內疚感 無力感
源於我發現自己只係人 好多野都無能為力

其實去到生命既盡頭仲追人 咁好咩
咪盞放唔低 走得唔安落
不如好好同屋企人相處埋呢段時間
做想做既野試未試過既野

一時眼花姐

咩癌 第幾期?

唔好講到我唔係後生仔咁
最開心既事係搵到自己既意義
最後悔係未盡全力

多謝 講得好岩
無論綠帽或者被綠帽同樣都係精彩既事

點解唔去外國試藥用大麻?
事關已經證實左可以抗cancer

利申: 唔吹鼓巴絲食大麻

gayau

呢樣真係答唔到你 我無頭緒
唔知你有無聽過恐懼鳥
佢有幾本書講Deep web
雖然唔係咩好野 但係佢由裹面探討人性、存在、自我 講得好好
我睇完佢既書 發現其實唔同人有唔同睇法
例如有人認為死 好似搭尾班車咁去左另一度
有人認為會去左平行世界
有母體理論 克蘇魯神話等等

認真祈下禱，有時會出現神跡

過得無悔就得架啦巴打

病左同近期係巴打身上發生嘅事先令你發出咁嘅疑問.

對抗空虛嘅絕對唔係絕症/死. 對抗空虛嘅最好解藥係堅持.

唔好灰心!

大家咁話

而家想做啲咩咁

細個個時覺得死左無咩野
仲可以解開咁多年黎個個人都唔知既問題

而家覺得好恐怖

btw 巴打加油

係你個心度
花時間望下自己 聽下自己 摸下自己 了解自己
可能你會有新發現

雖然唔識你 但好驚以後都見唔到你再回覆晚感覺 有冇join寧養服務 聽聞可以幫到臨終病人 希望佢地幫到你

巴打😢😢😢

你打唔打到飛機😢😢😢

有無咩事，死前想完成佢

巴打講既野好睿智 我都思考左好多野
雖然我未搵到自己既意義 生活中經常都有煩惱
但係我會用心咁去尋找
希望可以開心咁過每一日

唔知講咩 加油

之前完全冇徵兆咩
anyway 希望你餘下嘅日子可以開心過埋佢

人生長短其實唔重要，最重要係有冇意義
唔好比自己後悔
雖然好老土，但係可以講既只有呢d了
想做咩就去做喇巴打

唔知應該講咩好 修改過好多次內容
有諗過講正能量說話 或者追問有咩遺憾
最後決定簡簡單單講聲 加油

兩年前 第一次陪伴一個人離開
臨走前一個月 佢話要打俾生命中每一個過客
佢話
自己睇唔到未來 就會想更正以前嘅過失
最後 佢同一個曾經水火不容嘅人解開咗心結

我都估唔到 我曾經望佢早啲死
到佢真係走 我會係喊得最勁嗰個

所以巴打如果有咩相處得唔融洽嘅人
不彷真係揾揾佢

巴打，有咩想做就做。 人生本來就係咁，鍾意做咩就做咩，好好享受。

布緯食療點睇

咩都試下啦樓主

加油...

巴打 希望你開開心心 更加希望有奇蹟

Well said

好sad

樓豬有時間睇下50/50依套戲
可能比到d力量/開懷你
好辛苦既時候，試諗下自己咁都頂得住
都幾勁啊

樓主幾歲 點解未grad就要返工？
Btw 唔知講乜好 但加油

未期？點解做唔到手術
加油 開開心心過埋淨低日子 唔好俾自己有遺憾
呢度好多巴絲打都會陪住你 u are not lonely

要人生無憾咁去過埋淨低既時間 加油 但我仍然相信會有奇蹟 未到最後希望你都唔好放棄

巴打唔係唔信你，但通常得番幾個月，都會無氣無力，要食好多止痛藥，仲點會有力出黎行行企企同玩

利申：屋企人通常cancer死

希望樓主巴打每日都會過得開開心心

好一句活在當下 共勉之

樓主加油啊
希望你可以開開心心咁過埋呢段日子
可以陪多啲你愛嘅人
雖然我哋唔識你但我哋心入面都會陪住你㗎

試下隊草？

就算醫唔到cancer 感覺上日子都過得耐啲

希望你可以好似上次個巴打咁樂觀面對

巴打 勇敢面對！ 加油

人生就像一場戲
因為有緣才相聚

戲長戲短 冇問題！
最緊要你活過
感受過呢個世界

好多人同事到最後其實都唔緊要
巴打希望你無憾！

希望你有奇蹟出現
你曾經係我地呢個空間存在過！
雖然我地互不相識，
但都平水相逢，敬你一杯！

巴打 一路好走
希望你無悔無牽無掛咁走

製毒

巴打 唔好後悔有野未做 加油

睇完有d唏噓
祝你屋企人朋友個個健健康康

有冇嘢可以為你做

其實癌細胞好易死

唔好留遺憾
去做鍾意既事
去見鍾意既人
去嘗試未嘗試既嘢
讓自己既人生最後旅程過得充實

加油呀

巴打有無乜嘢想做？

有咩心願未了就去做 千祈唔好留有遺憾 巴打加油

試下搵自然癒法
唔好信晒科學
醫生都要睇 不過情況可能唔係你諗咁壞

做人最緊要開心

祝福你開開心心行埋落去

巴打 祝你呢幾個月過得精彩無悔
連登啲巴絲陪你

巴打加油呀 人生無常
唔好比自己後悔
同埋心態好緊要
希望巴打早日康復

巴打加油呀 唔好放棄
生命滿希望 出去行下 可能無事呢

我都想知我就死既時候，會係咩心境，會諗咩，會做啲咩

爸打有無咩好想做？
講出黎大家都會盡力幫你

巴打有冇信仰

巴打要珍惜你宜家有嘅野 包括親情 時間 祝巴打好運 可以無憾咁走過人生 有咩要幫手/想做我地都會幫你

加油啊巴打

祝福你餘下日子都可以開心咁過

希望無係假膠啦
Btw陪多d愛你既人

叫人TG傾你都係靜靜地死左佢算啦

巴打 無論點都好
記得開開心心咁過

加油巴打
希望剩低d時間可以令你多d望下個世界
btw巴打交帶哂d身後事未

係點發現嫁？
巴打食開煙？

我想同你掉轉

巴打 撐住！

希望你有咩心願都可以早日達成 後悔一定有但用心過好每一日啦
巴打加油

開開心心 過埋佢
但求無遺憾

加油吧

我老豆都係 巴打咩醫院

巴打加油
祝你每日都過得開心、滿足

唔好又搞到我流多次馬尿呀

巴打祝福你
希望你平安開心，順順利利
加油

加油巴打
樂觀啲咁過每一日

加油巴打

禮賓府靠你

巴打 加油啊
笑住過以後嘅每一天，珍惜同其他人嘅時間
支持你 加油

世界冇野係永恆 巴打加油
喺有限時間到做自己開心嘅事
希望你能夠快快樂樂離開

加油巴打
好好咁過每一日

我都想得返幾個月

巴打可唔可以傳染比我

我d病慘過死，又死唔去，打後個幾十年都係身心痛苦咁落去

我覺得你好過我，唔洗繼續受苦，你試下向好個面諗，咁樣你會安樂d，唔得就睇下我幾慘

撐住啊....

加油巴打 之後既日子做你自己想做既野就得

其實我好羨慕樓主，應該冇乜人明
好多野係慘過死

咁你會沖唔會用剩餘時間，瘋狂去旅行？

最重要係多啲同身邊既人一齊渡過有意義既日子

連登有愛
巴打要加油

試下用啲唔科學嘅方法

加油巴打，好好珍重

加油，pray for you

巴打本身厭唔厭世？
希望你過得開心啦加油

巴打我啱啱撞左車以為自己都死得 點知原來撞完都死唔去 有時有d野整定左 話唔定會無事嫁

你又知你仲有幾十年命

巴打加油 去做你想做的事啦

係我就瘋狂去旅行

如果完結將至的叫絕症 咁沒完沒了的叫死症麼?

巴打加油
多啲陪下屋企人，身邊嘅人

樓主加油

願主保佑巴打你

巴打 祝福你
無論之後點 都希望你每日開開心心咁過

既然放得開
靚唔靚仔？
可以請我陪你去旅行啵
hehe

我係一個好伴遊

希望樓主係鳩up

送隻歌比你

呢幾個月,你會做d咩？
一生中你先覺得最引以為傲既事同後悔莫及既事係咩？
祝巴打你可以臨走前盡量完成想做既事:

樓主有冇信仰？無既話會好難捱
我知兩登一向反耶
但我覺得面對咁大件事，無宗教信仰係好難過落去
雖然係好似有d 自欺欺人，不過我覺得自己舒服就好
最後一定係陪多d 身邊既人
利申：老豆cancer 報發去左1年，佢病果時面對唔到佢，同埋做緊intern 無乜時間陪
希望巴打有奇蹟捱過e 段路

巴打
會唔會唔甘心?一直以嚟咁努力 倒頭來一個癌症ko咗

認真 做多啲善事
Btw加油巴打

有無話死前想去邊或者做一件最後嘅事

見到個post好感概 本身自己呢排都好大壓力 如果他朝有日我都面臨同樓主一樣情況 唔知我又會點面對 人只有面對死亡既時候先可以放低所有煩惱同責任 在世者庸碌半生可能都未搵到生存意義 反而接近死亡就開始清醒 但時間已經所淨無幾

零時十分 倚窗看門外暗燈
年月逝去實最動人
牙牙學語聽心底所說
Happy birthday everyone

我覺得絕症係空虛既解藥，令人認真諗人生意義，唔需要庸庸碌碌為謀生而返工返學

去旅行/做義工，用僅餘時間令自己開心/過得有意義啦

個人覺得死亡應該好似訓覺咁，乜都感覺唔到。冇人證實到天堂地獄輪迴，只係睇你想信邊樣

Btw人生無常，死亡只係變化既一種，希望樓主你能保持心境祥和

上星期先走一個
家下又黎一個
樓主保重
開開心心過埋佢

收到 打擾到你唔好意思
不過你又何苦入黎

其實我開呢個post目的唔係想大家幫我d咩
我既心願 想做既事都基本上做哂
所以有好多人問我都無答到

反而我係想聽下大家想做咩
睇下大家有咩心願
唔介意既可以同我分享

都唔會 努力得返黎既野係不可預計

諗起有巴打問我有聽過陳奕迅《完》
我琴日聽左
有幾句句係
無奈生於死角 只得一個下場
無力軟弱 總不免變得倔強
同樣脆弱 不得已要坦白嗎
諗返其實人生就係咁 由無慢慢裝備自己 揸住愈黎愈多野 去到最後其實揸住幾多都係同最初一樣 回到脆弱

相信你感受唔會比我少

用盡所有方法掙扎啦 俾啲掙扎啦 咁樣聽天由命好無雷 同佢奮鬥啦隊下草 食下療

有時見到盡頭 先發現原來好多野都唔再重要 ...

係咪真係一定冇得醫？
中醫可能幫到你

巴打你訓緊醫院？

咁仲上連登？你既人生真係失敗，咁多野未做過都唔去做

見到個post 就覺得自已成日浪費時間好on9 希望巴打可以開開心心過呢幾個月

屌 不如同你交換

上星期先追另一個巴打post追到佢過生
希望你唔會係下一個
巴打加油

睇到唔少人話想同樓主交換
真心想知你地諗法 你地真係想死??
有冇想像過到時你真係好似樓主咁既時候
就會後悔?

樓主加油
其實睇完你個post真係好唏噓 人生如夢

點解有絕症個個唔係我

屌你老母

最ON9既做法

呢個似增加功能
但我覺平民對抗癌症方法應係餓死癌細胞
唔食澱粉質

巴打